成也騰信🐮🐮 敗也騰遜🐻🐻

呢個post個意義係咩？